求下你地發夢唔好再係ig po story

每次發夢手足唔好彩俾狗咬都會有一堆人叫幫手report手足ig
老實講次次都用晒我有既account黎report
但report左咁多個 最後都冇個成功俾ig封
求下大家發夢唔好再po ig story
發夢唔係打卡位 有ig story俾位狗入真係唔抵架

最後
香港人反抗！
核爆都唔撚割！

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

自推先1/10

2/10

3/10

4/10

唔Po ig 人地點知我有出去發夢呀

5/10

6/10

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

咁咪害咗自己囉

的確係好多人咁諗 係要屌

7/10

sad but true
唔po就驚比人屌唔出
po左又驚比人入

8/10

害左自己啦

9/10

10/10

出嚟發夢仲po IG story，自己畀曬證據去告自己， 咁就真係抵撚死

專注18區開花

風氣問題
不過老實講寧願俾人屌唔出都好過俾狗咬個時自爆晒

推

推 ，發夢唔洗同人講的

通常都係偽勇
坐係度ON99玩手機

特別係和理非 都唔明有乜好影